[多圖] 連儂鐵網天橋

大家都黎許個願啦

入維園先

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

如果想掛banner俾馬路上嘅人睇唔使再擒出橋側，好危險咁掛
可以反轉掛喺鐵絲網就得

Up